有無人好鍾意同打牌 [啤牌/麻雀]?

你地平時同咩人打
有固定腳

有時癮起會落雀館

me！

開心鬥一番

一齊留個tg?

Kitjai123